天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

我諗起逝去嘅手足, 一家人沒得食團圓飯！

近排去黃店大快活見邊爐嘅銷情非常好, 先發覺天氣轉涼左咁多, 亦即是話就快 冬至啦！

冬至 可能是華人嘅節日

或者是鄰國嘅節目 唔太關香港人嘅事

但是冬至象徵嘅是 一家人團團圓圓

但是請大家回想一下過去種種仍然歷歷在目,

你地有心情嗎？

逝去嘅手足。永遠是我地嘅家人。
但是佢地屋企人要經歷一個不團圓嘅冬至。

仍然被還押嘅上百位手足, 佢地失去左自己, 佢地可以坐低一齊食餐飯咩？

更惶論被送中被失蹤嘅一位又一位嘅手足！

我在此懇請大家收拾心情做3樣野！

一、12.8同我掉低曬所有野去遊行！創造奇蹟！

二、呢段時間請減少消費！諗下逝去嘅 還押嘅被消失嘅手足

三、12月22日冬至可否有人搞中秋當晚一樣去荔枝角收押所嘅集會，手足唔是Condom！

可以答應我嗎？

今個星期日可以好似我咁掉低曬啲野去遊行嗎？

推

幫手推上熱門
天氣凍, 唔想上街抗爭？你諗一諗手足
12月8日 維園見
12月22日 見手足

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

唯有光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

維園見

到時見

凜冬烈火

去荔枝角收押所一齊叫

四個字，反共復港

光

復

香

港

時

代

革

命

幫手推 鳳巴

赤柱點睇

港島南手足

9位巴打點解唔推

話說有無手足做緊

迎接凜冬 賀你老母
做到好似10月1咁
我要中共連聖誕、冬至、除夕、元旦都唔好過
嚟啊，放馬過嚟啊

其實我用言論推緊

謝了 班人見沒野傾就唔推

可以

幫手推

不如冬至果日，除咗去荔枝角
同其他行動手足策劃赤柱等等既收押所
或者關押所，同手足共度冬至

唔做標題黨, 沒人睇

啱阿

唔想一陣開POST寫你地當佢地是CONDOM

諗起"winter on fire"
一齊黃店消費

幫手推+Share
呢刻我見唔到大家團火可以燃燒到 星期日有百萬人

宜家雖然都做緊，但，大家標準set低少少
某手足po係咁講

同梓樂手足

陪手足過冬

梁凌傑手足

只消費黃/自己煮

民記開始緊喇
要人

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

陳彥霖妹妹

Push

我諗到嘅係
不如試下 冬至嘅中午 去搞一次悼念手足既集會 / 遊行
夜晚 我地搞一次 和你度【冬至】
同 被捕手足共渡冬至

p

6月29日少女自殺亡留「反送中」遺言

燒

128維園見

攬炒

Winter on fire

多得個政權 有幾多手足父母沒得團圓

一定到

White Christmas in Hong Kong

手足
我們不會忘記

有數以千計嘅年輕人手足，為左香港冇得同屋企人過節

一諗起就冇可能再開開心心咁去慶祝節日

我諗起...
winter on fire

哈 人呢？

所有手足去晒荔枝角？我想去聲援手足

扔火取暖

咁既時勢，真係唔明邊有心情消費去玩

12月8日遊行都沒咩人知啦

滴水成冰

好可愛遺愛人間

到依家，真相仍然石沉大海

pushhhh

冬至係book枱好時機
又係時候撚美心

叫破喉

要多啲行動post

8.18 文宣可以話是遍地開花

pish

禁凍最啱發夢，班狗會唔會凍死，罰企

推

為我地逝去既手足

不推死全家

支持

手足

推動

push

128 維園見

Wai yuen geen

破喉嚨 破喉嚨

呢段時間請減少消費

我諗起想食「五大素球」食少一粒都唔可以

諗起QBEAR
差不多冬至 一早一晚還是好熱

Push 12.8大家都出黎

2百萬人維園取暖

1212嚟個齊上齊落日啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤[url]網址[/url]

諗起西伯利亞潮文

呢個一定要啦

諗起攬炒

❄️⛄️⛄️❄️

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

高質post 推

推 手足

諗起佢地係入面凍到仆街就想喊
一定好辛苦 辛苦哂你地啦

the winter is come

12.8 見

winter on fire

，

831

我諗起個媽媽入個女房嗰個漫畫

推啊推啊推啊

仲有心情過聖誕個d，死全家啦
話緊你班港豬啊

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

請負評+推 保持慎怒
星期日見

負評呢個cm only

火魔法好溫暖

Push !

721 831 101 1111 1112

勿忘初心 128見

差不多冬至…

邊間臭格最多手足？ 2212果日

堆

我會出!

Pish

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

算啦 冇乜人

推！

係咪淨係得我一個諗到火魔法凍咪放下火魔法保暖

12.8當日試試別說「我要雙普選」，改說「我要三普選」

[整合] – 發夢你要知道的十件事

推！！抗爭一日未完結，所有節慶都要抗爭！！聖誕抗爭 特別篇！毋忘手足

算擺啦
唔開post香港人根本唔會浪費時間陪你
開post又好似要人可憐咁，仲要被人屌被人懷疑

不過出得黎唔係為呢d
自私d講句，只係想捍衛自己權利。講咩大家香港人 大家一齊面對呢d說話，只會令我覺得越來越寒

想幫手推

行動最實際

WINTER ON FIRE

推 和理非一齊出嚟過聖誕

128

一齊行落去

上

一推再推

梁烈士

約埋一齊食羊腩煲

我諗起平安夜,但平安夜我唔想平安

諗起宿一燒

黃色經濟圈platform is coming

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

推行動啊

推。

721831101111

推行動post

插條女下面

講得好，推

12.8 維園見

推 must go

12.8 維園見 12月唔消費 經濟攬炒

721 831 101 1111

冬~~大過年 國民漸已死

12月8日 維園見

開個 HK潑狗節

Liberate Hong Kong
The revolution of our time

推推推

U are crazy man

個政府迫我的

小弟要12月8日先掉得低啲野

I won’t scatter your sorrow to the heartless sea, I will always be with you. Plant your roots in me.

其實好顛, 真係就到聖誕

唔好忘記每一個犧牲左自己既手足啊

我聽日出篇文 你係主角

你好 我叫里安納度

推～ 每逢佳節陪思親呀 希望多啲人支持手足

好掛住d 手足

Me too 打算聽日寫信俾佢地 俾佢地睇到出面仲有好多手足關心佢地 雖然只係文字上 但都應該會溫暖啲

12月8日 維園見
12月22日 見手足

我都寫左
都叫左兩個朋友一齊寫

推呀！！！！手足

到時見！

有關黎明行動 想講少少野

扑野

6.9 捱到依家 好撚赲

128 維園見
唔好忘記手足

唔好忘記 唔好放棄 一齊頂住

推呀

諗起幫狗沖凍水涼

曱近平

未出 不反

BBQ

推
死左既手足我地救唔翻
但仲係度既我地一定要盡力救！！！

你都幾多嘢諗，打完飛機好訓啦，柒頭

連登風向師#yupye#

好！

推爆你

冬至見
Btw有冇得課金俾膳食費同物資俾還押手足

赲r
應該一停落黎就似會即刻大病

P

五大訴求

釋放義士

諗住係接缺一不可啊

sor 太掛住義士

釋放義士真係最少人嗌

唉

我想講 14年 16年果d 都係

推!!

落街做文宣啦手足

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

冬至放tg

維園旅行

諗起時代革命咗半年, 無咗好多手足, 大家要努力

天氣凍諗起食狗肉，不過香港人係唔會食狗肉嘅

冬至緊係一家人開開心心過最好，不過今個冬天似乎已經冇希望⋯⋯

借位 和你camp班手足留守第23日

[英領和你Camp 第十六日］手足們有時間去探下佢地 俾D支持佢地呀

希望有人留意 天寒地凍 俾啲支持

I do

去收押所門口BBQ慶祝冬至

大佬唔好咁癲啦

12.8 見
今晚天水圍有和你跑

光復香港

時代革命

721 831 101

rest rest now

有些人永遠停格在2019年
永不忘第一次為無血緣既人喊到仆街

OK 推

推呢個

推行動post
毋忘手足

義士不是condom

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

諗起佢......

處巴男 幫踓
曱甴平

quote啲咁嘅野出嚟好撚毒

英領bro 在領事館外會好凍

推啊

推!

冰水彈，全身濕晒，凍到疆

Gogogo

行動post要推

甴近平 甴大大 警甴